係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

今次打人 下次暗殺

仲唔搵外國申請庇護大力屌鳩中共

黑人天生black bloc 點搵點認呀

攬炒巴 狀況如何 在地球 邊個洲 北美南美定非洲

咪撚亂嚟，成日諗作fake news/ click baiting title 呢啲偏門嘢

係有冇咩方法比多d外國人知？有冇Twitter推？英文唔好sir,有冇巴打幫手寫

唔可以放過任何一個狂擊中共嘅機會

就算接收就香港人，中共都可以搵共諜一齊混入
重點唔係救生艇，而係要打沉中共

唔可以放棄

我反而認為唔係中共做
中共出手會拎佢條命/捉佢返去嚴刑拷問邊個指使佢
可能只係hate crime打asian

Claims of death threat, mysterious attack on Hong Kong global lobbyist

apple 有英文